Aimer啲歌真係好令人著迷 (1)

哀傷的，尋不著任何話語；
寂寞的，遲遲無法入睡
耀眼的，快要失去其他光芒，在這樣的夜晚裡，我又到底該何去何從？
若是有人，察覺到了這樣的我，會不會，讓我陶醉的能安穩入睡呢？
對這些永遠不會交織的星座，有人悄悄的，稱呼為冬夜的鑽石

難過的，再也無法哭泣；
痛苦的，再也感覺不到情緒
失落的，彷彿就要失去自己，在這樣的夜晚裡，我到底該怎麼辦才好？
要是有人，能對我伸出手，我會不會就能高興的露出笑容？
對著這些永遠不會相逢的星宿，有人輕輕的，給予了冬夜鑽石的名字

仲有其他歌都好正
有時聽聽下都會勾起自己個情感

估唔到會爆post，多謝一眾愛歌之人支持
既然係咁 就唔好比佢停，
讓感情台傷心失意既巴絲入黎比aimer歌治療下

Monochrome syndrome 聽到好開心

收980飛1張

咁就黎重溫一下

狂loop

好好聽

屌你老母，又唔買碟又唔貼official 嘅youtube

VPN？

你自己試下囉傻鳩

想問下14號嗰日會唔會有d乜週邊可以去買下？搶唔到飛又唔想食炒價，想去買下嘢當支持下

真係無乜，其實有心買下aimer既碟就夠

連youtube official有得睇都唔知

Aimer真係一個有品味既歌手
同唔同創作團隊都出到好歌
仲要平均水準好高

even heaven真係一流

最鍾意戀如雨止果首~

佢d 舊歌都好正

仲有咩推介

even heaven
夜行列車
眠いの森
キズナ
dawn
星の消えた夜に
仲有好多

真fans有意

跪求一張去睇